依家先發覺藍band Supper Moment 個logo 好似Linkin Park

Supper

LP

定已經old news 左?
Anyway Supper 收皮啦
搖滾叛徒！！！！！！！！！

19 moment!!!!

我覺得係old news咗
好幾年前我已經覺得係抄襲
不過好似無乜人提咁